\documentclass[maincolor=uni-luebeck,
				sheet = 5, prefix, task = 1]{exercise}

\setgroup{Informatik - Gruppe 02\\ Abgabe am 23.11.2017}

\settitle[Theoretische Informatik]{Übungsblatt 05}
\addstudent[664349]{Christoph Hoffmeyer}
\addstudent[663670]{Christoph Konietzko}
\addstudent[661685]{Florian Nagel}


\lstset{language=java, morekeywords = {}, tabsize = 4}

%https://www.mlte.de/downloads/exercise.pdf

\begin{document}
	
	\task[Reguläre Ausdrücke und äquivalente NFAs, 5 Punkte]
	
	\task[Umwandlung zwischen regulären Ausdrücken und NFAs, 4 Punkte]
	
	\task[Reguläre Ausdrücke konstruieren, 8 Punkte]
	
	\task[Nerode-Klassen verstehen, 10 Punkte]
	
	\task[Kleine Worte, 3 Punkte]
	
\end{document}